#### Версия фреймворка laravel: 10.8.0
#### Версия php: 8.2.5
#### Версия node: 18.5.0
### Для работы сервиса необходимо настроить подключение в .env файле к базе данных. И написать команду:  php artisan migrate
